## Теоретический вопрос:

#### 1.Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования

`Ответ:` экранирование - это способ "завернуть" специальные знаки для понятного распознавания ДЖ в случаи когда нам нужно что то сделать
с данным знаком. Помогает сориентироваться как и программисту так и интерпретатору в коде.

## Задание:

Дополнить функцию createNewUser() методами подсчета возраста пользователя и его паролем. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:

Возьмите выполненное домашнее задание номер 4 (созданная вами функция createNewUser()) и дополните ее следующим функционалом:

- При вызове функция должна спросить у вызывающего дату рождения (текст в формате dd.mm.yyyy) и сохранить ее в поле birthday.
- Создать метод getAge() который будет возвращать сколько пользователю лет.
- Создать метод getPassword(), который будет возвращать первую букву имени пользователя в верхнем регистре, соединенную с фамилией (в нижнем регистре) и годом рождения. (например, Ivan Kravchenko 13.03.1992 → Ikravchenko1992).

Вывести в консоль результат работы функции createNewUser(), а также функций getAge() и getPassword() созданного объекта.
